但想到這裏還未捨得轉個身

做咩又要翻黎我既世界喎
已經好努力放低你 點解仲要翻黎

平常心

（短故）《收到舊情人遲咗兩年嘅表白後，我同佢做完愛就走咗》

情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺

誓要你 成就我愛到不像是凡人